雷射槍...呢3個字個呀SIR講出黎可以唔笑先好野

雷射槍...呢3個字個呀SIR講出黎可以唔笑先好野

要呃人先要呃埋自己呀